圍撚夠未？

畀哂位港共扮弱者

港共就係想你哋圍到民意轉向再出手

【警民大和解】警方高層不代表前線 市民應支持前線警員!

要分化班警犬就要吹奏高層

前線果班自然不攻自破